MON PO狗....暫時死2件渣....你地一哥咁鐘意曬馬.做政治打手就預左, 開多D OT係下面用啦

出街又驚,又唔敢面對自己
心理開始變態